其實點解主場同作客表演差咁遠

可以兩隊完全唔同咁,球迷既納喊對能力影響真係爭咁遠?

主場草地大細踢慣踢熟

有啲對手山長水又遠, 搭完幾粒鐘巴士/飛機
體能點都會跌watt

上面quote撚完未屌你哋老母。

拜仁表示

利記作客勁過主場